邊個再唱「無盡」我屌爆佢老母個閪

幾時影？

是撚但啦

濕鳩毛聞

其實sunny係狗仔

唔撚係呀

夢想 於漆黑裡仍然鏗鏘

罷啦罷

唉

屌

2018年3月嘅相